[召喚big4撚］

想問冇工作經驗究竟入唔入到
Intern都好似要relative experience 真係吹脹

點解入唔到

我fresh grad 直入
無工作經驗

巴打不如講多d 好驚佢問點解之前summer唔搵野做

Big 4我自己覺得唔太睇重你有無工作經驗
因為佢咩major 都收, 到最後都係有conversion course 銜接
最緊要係你講野要通順清楚，其實好易過

利申: 4間都partner in

巴打你介唔介意講in 邊間? 同埋邊個field?

有手有腳就請 自資都收
你話呢

門檻低
audit狗ot 時間換錢既結果

尋日apply咗EY audit 等緊email

ey 不了

乜人都請，你話呢？

大家收工未？

屌 講呢d

中學畢業都請啦
有幾難入

今日都返工呀屌

屌番足7日

連返左二十日工了...

有無咁wok啊

之前我都連返左二十日
但個二十日入面最遲都係十一點幾走，星期五六日就直頭六七點就閃人
今個禮拜就剩係返一至五，六日唔洗返，但一至五晚晚都做到三四點
我寧願連續十幾日返工都唔想星期六日唔洗返但平日搞到三四點 成個生理時鐘亂哂

我宜加係星期一至四返10至2
星期五10-7
星期六12-7

1-4十至二
5 6十至7
日係屋企俾人chur到11-11

主要係壓力大到仆街
好多task 根本做唔到